形容吓職場見過最迂腐嘅係點

閪臭臭到全層都聞到

鬥hea 鬥少野做

換水似捉棋po

食物鏈最底層係指啱啱入嚟d fg 定做咗十世都無得升嘅廢柴先？

Fg 比學校好正路

後者

我都唔明啲名校出嚟嘅點解咁Proud of自己係名校仔，成日有意無意周圍同人講

出到嚟做嘢，你做過邊間大公司，邊間Bank先應該值得自豪下話？

政府

我fg返咗第二星期，就已經話放工未check晒啲嘢做齊先好走，下？6:00係我收工時間 唔通好似你咁冬至都做到8:00咩

聽者有意